［1429］我希望呢到嘅人唔好中招

如果有人係持有1429 貨或者想買嘅我求下你聽日一開市就賣左佢！

事緣係咁。我親生細佬係之前tg跟咗個人買股票話係jack老師。就買咗之前嗰隻1342。佢買咗四萬蚊之後當日下晝就一下插到得返幾毫子。係老千股！

而最近佢哋又有一隻心水靚股！就係1429！我知道呢隻係新股。有機會大家都抽咗有貨甚至係信咗佢地。我真心好希望你哋聽日朝早同我即刻沽左佢

我係真係一片好心！我唔想再見到啲人辛辛苦苦儲埋嘅錢比呢啲仆街呃咗！！呢個就係你哋最後嘅後果！信又好唔信又好我真係一片好心！有1429唔該即刻同我賣晒佢。

路過嘅大家冇買股票嘅大家都好唔該幫我推一推
唔想呢度嘅巴絲出事
因為我都係一個打工仔冇背景嘅人我知道呢啲辛苦錢唔值得咁樣俾人呃走
希望大家信我

唔好意思打錯係之前嗰隻1343

幫幫手比更加多嘅人知

應該大把人中招跌左88%

利害利害

有料

叻喇叻喇你。
今朝最少有4個人真係睇完賣左先。

push